某程度上口罩玩到咁你地有份

我騙晒你地老母
你地講到咁緊張 先多人開始囤貨
多謝你地真正需要既無得用
下次靜D啦

靚騙

打錯自 sor